菅義偉已經奶共?

咁快就同支國會談 又話不以支國為敵
點算好?

計中計?